其實點樣善用地產經紀服務？

可能會係未來一年買第一間樓，目標八百至一千萬九龍區兩房單位。之前租樓都有啲樓睇經驗，覺得一個經紀好似只係熟一區，搵隔離區已經用佢唔着。有時同一屋苑佢又唔齊啲鎖匙，咁其實點樣可以好好使用地產經紀的服務？

如果真係無乜用，咁我自己上 28Hse 搵約業主都得，傾完上律師樓做交易算數。

問下包唔包上床扑嘢

俾我幫你搞算啦
我有啲銀盤

叫佢床單換訂單

Tum過agent男上床

點解你會覺得搵agent 就只可以搵一個

之前搵幾個，覺得個服務就得帶你上間樓開鎖匙。諗緊多啲搵同一個會唔會多啲服務，或者真係幫到我。

認真答，你開始搵大行經紀
睇另一區佢會搵佢另一區公司同事一齊跟
當然佢會收少Ｄ

大行有法律部按揭部，但係主要都係靠個aa鳩up

細行經紀係咪會畀心機啲？

可以咁講，因為佢地會拆多啲，但同時盤會少啲

唔關事,你係實客就會畀心機跟

你搵到盤搵到業主就唔駛經 AA 啦
叫你律師出個臨約搵對家簽就得
記得要查冊 check 對方係真業主

試過明明係實客人地都睬我都傻，唔知想點。

你個樣似混吉

你個樣唔夠實

可能你都唔夠實或者你銀碼唔係搵緊市場上價位

反正都係一9樣
緊係搵個靚女既

唔夠柒

其實見到業主盤有時會心動, 畢竟慳少說六七萬
不過新手完全唔知流程要點做, 臨約落訂又要查冊又要搵律師, 做錯一樣可能好大獲.. 咁諗法個筆 AA 錢又好似慳唔到..

當然有 AA 也未必跟得足就是

好多時靠AA摸底

律師都驚 lai 野嘅
正常佢會教晒你點做

利申，有用 AA

係好事

睇下幫唔幫到你